應該煲大新城市同警方割蓆而唔係評擊佢公信力

新城市接連出聲明割蓆
我地應該「公開感謝」商場支持抗爭
再譴責警方擅闖私人地方 為商場抱不平

新城市係保護革命年輕人既商場

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署